我屌你老母 又冇人近幾日Facebook無啦啦多咗好多假Acc 加利

明明set咗policy 係mutual friend only